要換美金既唔該醒少少

至低限度都用APP或e-banking用TT rate(電匯價)兌左先再落分行提款, 千其唔好直接落分行用港元兌

但我建議大家直接開個Citibank account+Interactive Broker (簡稱IB) account仲好, 一了百了, 煩一次咁多, Citibank而家做緊promote可以用成本價兌外幣(新開戶頭3個月都係成本價, 現有客戶就去到9月30日), 或者直接用Citibank電匯過去IB兌, Citibank Priority Banking電匯係免手續費(但開戶條件係要先放50萬, 開完你咪匯過去IB兌), IB兌都係成本價, 通殺所有銀行, 你兌10萬起碼都慳二百幾300蚊

除非你話你得幾萬怕麻煩咁就算啦, 如果有幾十萬都係去IB兌好啲, 起碼慳千幾蚊, 如果你之後想兌番港紙IB都蝕少好多

IB頭3個月免月費, 之後戶口唔夠10萬美金就每個月10蚊美金, 如果你之後每個月都至少TRADE一次既其實可以長KEEP, 如果唔係夠3個月你咪CUT左佢囉

轉港幣去ib 好似可以用轉數快 唔洗錢 轉番出citibank就12蚊美金

你啱, 我講漏左FPS, IB一個月有一次免費架麻, 你一個月轉一次咪得

依加咩價?

keep住8.4幾

7.84幾先岩

ib個邊唔洗錢 citi都收12蚊美金手續費

我hsbc特選都係~7.843 我仲係厭佢高

未成年

無知一問, 成本價即係點?

即係market rate, 冇食你差價

咁ibhk 定citi 免差價rate靚？

Ok

但係訓身ib 都係唔理想
唔係離岸

我諗樓主意思係轉港元去ibhk 然後轉usd 再匯去自己其他離岸？

Ib 同 citi bank優惠， 邊個既rate 好d?

樓主講既我都同意, 換完美金想投資美股又想有美國SIPC 保障, 可以睇下我個post 有哂教學:

IB VS FT VS CS VS TD 邊個好D?

想問 如果現時開戶個成本價換美分 個rate同IB會差幾多定一樣

ib點拎返美金出嚟

btw ib 每次currency conversion 都收2美金
之於係咪離到岸
我相信當入美金要電匯去NY CITI
應該所有美元資產都係會撥走
不過聽日打去問問安心啲

hsbc premier 7.8466, citibank幾多左右？

點解我citi用apps換7.85幾?

人地做早你成年
因乜解究最近咁多 post 吹捧 shitty bank 既？
仲講得咁詳細

咪撚玩啦
只要唔係中間價買賣就賺左你
做打手都唔好呃人啦

預約完去分行拎
有部分銀行有外幣機

因為會不停郁
多 d 人買咪升快 d 咯
同埋銀行都會根據你資產出價
你係大客咪平 d 咯

想問下ib TT轉出黎citibank, 我係咪要打去hotline 開左個usd saving account 先

IB都係spot price, 手續費係$2.00 USD, 大概$15-16 HKD 左右。

利申自己用開IB HK.

IB AU 是唔是有分別？

應該冇分別，手續都應該係$2.00 USD 相對澳元。

Citi priority 唔係離岸
Citi gold 先好似係離岸

Ib不了，原因如下：
1）不是離岸，冇sipc
2）第四個月開始，月費$10usd

幫你搞清concept
Citi gold 都唔係離岸
但citi gold 可以去分行搵經理開離岸戶口

Citi普通戶口拎外幣現鈔只需20蚊手續費啱啱拎完一萬

支持 推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

巴打可唔可以幫手睇下citi換美金個rate係幾多

其實應該建議商店收美金

Ib轉美金出返嚟Citibank 要12蚊美金手續費？
轉港元出嚟駛唔駛收手續費？

個日咁急所以先直接落左去兌....7.861

走左鳥用app睇都差唔多7.86

未試過 但係轉港元出黎做咩 入得去就換哂美金先離開ib啦

用ib兌， 再過去銀行， 係銀行拎現金係咪最好？

計過條數係 成本就係轉出黎個12蚊美金 轉三幾萬有so

sor借位一問
屋企人過身嗰陣留左啲人民幣現鈔比自己
大概幾萬蚊
而家人仔低企
應唔應該換走佢做美金？
會否好蝕？

咁20蚊手續費係冇上限咁拎外幣？
如果係我就開番個citi priority再換美金

ib唱唔洗好似街上面經港紙兩次唱錢咁蝕
一係終銀網上唱囉

Citibanking 三皮美金以下20
Priority 手續費貴D五千免費 跟住至少收50

成本價？

想問下去找換店唱左$1000美金要比身份證同電話號碼合唔合理
心急得濟比左依家驚驚地

上網預約現鈔最多得1萬美金
另外其實我唔明點解PRIORITY會貴D手續費

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

上個月跌到7.78好撚後悔冇換衰貪心覺得仲有得跌

要咁岩遇到匯率穿落7.80又咁岩抽中特選應該冇咁易再有多次機會，早知咪咁貪心

玩完了 今日冇人換

射晒富途d美元去中銀
中銀拎10k美元洗唔洗預約？

幾萬幾萬拎去找換店換咪得
除非你身家百幾萬up

找換店都7.86 有D仲要係舊鈔

我落分行一樣可以用電匯價入去USD ac 再 拎錢出黎喎

應該要開通左呢個

上星期去重慶換
問晒7.85/以下果D
再行左幾間TST 都係換得4千幾
仲要有D舊鈔

所以都唔知換唔換好 手上仲拎住D港幣

我係當時冇 cash 係手冇換到

去找換店兌兩次好過支銀人仔兌美金

咁你打算點
特選去到31號就冇喇…我諗住等撚到31號唔跌就不問價換喇

我都係 希望跌番穿7.84

最弊呢排都冇乜消息可以令港匯走強啦唔衝上7.85都偷笑

我一直覺得>7.84就貴
金價又高 etf 又係
yen>7.3又唔想換

仲以為有幾醒 換果雞碎咁多差到幾多
唔講仲以為要換幾百萬

1.29%睇你點睇 同買既目的

可接受範圍過左就係過左

diu 點解 我7.877